其實港女真係唔難溝

唔明點解你地咁煩
日本妺仲難溝la
我由細到大都好受女仔觀迎
港女其實你主要捉到佢個心理
佢一樣係你既女兵

邊撚到觀

記住港女呢d女，係要強勢過佢，佢哋先會溫柔，反而對港女要日本仔果種大男人佢地先like!

打錯字

觀

好把炮

歡迎

D日本妹真係好正 有種驕弱可愛既感覺

講緊港女

如果可以遇到鳩兄咁好既男人
我轉基又有乜所謂

覆錯post

你好，我係香港首富